警黑合作又一有力證據

天水圍警署比市民圍
救佢地既係元朗圍村黑社會
警察有難 黑幫解救

咪係
邊班人最想圍住差館嘅麻煩友快速散去
得一種人 大家心照